新垣結衣（147）你好 我是掟上今日子

標題來源：

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

想偷我雞?

蜉蝣留名

NYLON留名

新POST留名

留名

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

輕鬆第一頁

1001留名

異教徒爆完石留名

今日子巴

LM

lm

好撚臭啊屌你

咁多位巴打好耐冇見

一頁

強行推廣今日子

今日子世界第一

正皮不解釋

呢個標題

結衣BB

個標題想點

今日子巴係到撚化我地?

我唔講粗口嘅

法國303巴搶到1000，搶唔到1001

大家好

好悶 有咩做好

睇今日子

恭喜你,你將會得到價值名貴嘅binc list一席位

仲有空飛 cb 都未睇
我卡住左係空飛第4 集，有d悶。。。

串

cb

原來係咁嫁。。。

空飛定cb 好睇？
空飛小稻稻好靚

今日子好睇

我正式宣佈,由今晚起我會狙擊今日子巴,
雖然好似一直都狙擊緊

負皮

白石都好靚

空飛好睇

識睇一定睇空飛,之後先睇今日子都唔遲

睇左啦～～～睇左未睇嘅先啦～

又係喎

白石惠有三輯

正皮g持

Agger

痴線佬亂狙擊人

G
[/quote]

A

K

K

I

留名（第一頁）

哇，呢幅，頂唔順

即死

點解小妹留名都有負皮

好靚

原來負皮是你留下的

懸念

用名獨佔

負皮是小妹比的

以後得我可以獨佔

REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON

G

[black]
fable
[/black]

show blocked user-懸念巴

( Show Blocked User - 獨佔 )

放工留名

飲番支Gakki茶補充元氣先

用名獨佔可恥

新POST留名

~雪肌精CM留名~

好眼訓，但仲未有得訓

眠已補

獨佔

可唔可以幫我點歌

做咩搵小妹

今晚開台咩

係山度唱返首雲南山歌先啦

絲呀

落咗山返緊屋企啦，不過一陣可能又要出egl 買pass

嘿嘿

聽聞偽毒出哂街
晏就應冇pro club

不安

一田都冇16茶啊

依兩張不得了

759都冇G茶

不過有G古力

我長期喺屋企

一人暮らしで"隣に住んでほしいタレント"、女性1位は新垣結衣! 男性は……
マイナビニュース編集部
2017/04/23 04:00

公益社団法人の全国宅地建物取引業連合会および全国宅地建物取引業保証協会はこのほど、「一人暮らしに関する意識調査」を発表した。同調査は、一人暮らし中の人を対象に無作為抽出で47都道府県ごと各50名(計2,350名)に対しインターネット調査にて実施された。調査期間は2月17日～23日。

「隣に住んでほしい女性タレント」では、1位が「新垣結衣」(63票)となり、2位「天海祐希」(56票)、3位「綾瀬はるか」(50票)、4位「石原さとみ」(40票)、5位「ローラ」(28票)という結果となった。

↑訪問獨居撚「想邊個藝人做鄰居」bb第一位！！！！！

成個人好噸

親切眼光 舒我亂和倦

咁都有得投票......

原來依家打緊

日本真係咩榜都有

對病發既懸念巴已經不感意外

補圖
醬油：

屌你老母，芝士漢堡

六九一米

原來咁多人想住我地隔離

-1

再下舖john 食個飯先

打左先食啦

肚餓啊 煮咗唔食咩

大家想唔想知一件事

又病發？

你係青山出番嚟？

轉介左去青山？

咩事啊,我都未講
嬲喇

講嚟聽下囉

你未講已經有3個負皮

稻葉巴被迫害

個底太花

唔講喇,潛啦

新post留名

唔好嬲啦 講啦

千祈唔好公開我同結衣嘅關係啊

講啦好想知呀

講啦

迫害稻葉巴

發覺小妹每個留言都有負皮
Quote句歌詞都可以有

改埋啲咁嘅名

稻葉巴
只要唔係啲破壞我同老婆既事
我都會洗耳恭聽

新垣結衣係我老婆

等緊你講

乖啦

好耐冇開到 全部down曬

我試左父女 同埋空飛，我就咁係drive 到play，play 唔到，down 都係down 唔到

down 唔到？

係，download 唔到，play 唔到

若果這剎那情感
隨著我的結衣扭轉
那痛快故事必定賞素願~~

我早幾日down戀空同空飛都down到

新手留名

出咩畫面

達仔網真係好狗

吓,真係唔講喇喎

我估 係咪出得院

跟住撳下載就冇反應，用緊google chrome

呢個應該DL 就睇到？

唔duck 呀

轉用Safari or Edge 試下

我啱啱dl到喎

Lm

Make a copy

咁都負

啱啱dl firefox試，得左啦！
唔該大家！

其實可以make a copy
Save 喺自己drive度download

高清 好爽

都有試，都係唔得
不過而家ok 左啦wo ho

我諗到自己點解咁迷玩ffxv
因為啲隊友成日都讚個主角
令我好似獲得到少少認同感

腥些 你是最好的 你知道嗎

主席 我都成日讚你架

快d 加我傳說對決

新來報到，至愛JJ

Keeper

??????

THIS

IS

無一次温得哂

Grey

有冇呢張嘅高清圖

溫得幾多得幾多啦

已覆PM大家收到未

同friend玩幾場先

算唔算

如果仲有技術上問題可以睇番第一頁二樓

星空巴上水 拜吓先

唔好SAVE, 原來呢張右邊有個箭咀
唔完美

星空巴

sunny email係咩

好似SUNNYXXXXXX@gmail.com?

www.leungxxxxxx@gmail.com

星空巴批我

今晚有無直播

我唔開啦
睇下有無人接力啦

你完哂d pj exam先開啦

周庭跳戀舞不如一槍打死我

美嘉

如果小妹跳呢

同小妹一齊ok?

不如一槍打死你

J

我跳

點解有www.

fake人的

完全係tip題温 估佢出咩topic就背咩
希望冇事啦聽日 想早啲瞓

聽日bio?

係

繼續温書啦

好想知呀

佢隔離個啲

今日早啲沖涼

又遊

google 打bb個名 搵gif
好多連登

你個名

名都改定先

今日推得好慢

偽毒日

遊你就遊啦

完美主義

爆完石先沖涼

每日沖涼嘅時候就改名

google打黛真知子
全部都係白色頭髮

TODAYSON IS THE HUSBAND OF YUI ARAGAKI

巴打可唔可以改返名唔好逼我個個comment都要負皮，好攰

痴線佬們 知唔知係咩啊

好耐之前已經係咁 係小弟宣傳不力

改咗喇

我係睇咗空飛 最後先睇今日子 俾人寸睇勁耐都未睇完

冇

柏木腥些

今日冇直播睇,都唔知成晚做咩好

白色頭髮

隔離兩條友睇完愛回家就開始訓教

星期日當然係Family day陪屋企人

本來諗住又發癲,不過為咗改變大家對我嘅印象,不了

今日都有愛回家咩

想睇咩啊 照顧下你呢個病人啦

點歌

真知子

正皮是俾你改返個名的

結衣有懸念結婚

你地點知

未遊完？

出現了 我巴打

business casual即係咩？

BD版真係好正呀

今日冇,但個時間會係,不過佢地好煩,我懷疑佢地係青山定唔知痛,會成日叫,成日會嚇到我

請停止無理負皮

Ok

佢地係老餅？

睇到BB塊面D雀斑

又未到老餅嘅,我估40幾50咁上下掛,佢地成日都有人探,成日都去見醫生,我都要去見,但冇佢地咁頻密囉

裇衫西褲 唔洗打tie?

圖

正左皮too

可唔可以book下個post

緊係得啦,不過到時你要mon post
如果唔係又俾人偷雞

有無人接力開台啊
今晚可能要skype練present

睇高清逃恥真係世界級享受
細緻到連毛孔，丁點雀斑都睇到

可唔可以解讀一下個名

I wanna steal your chicken

你都有老婆探

睇你練

淨點歌? 我開啦 你去練啦

米羅好似話開比稻葉？

加油 之前我前一日先skype練咗一兩次就去present 當日再練

不了

死喇可能我都有

我其實搵過社工 不過我覺得冇乜幫助
最後我主動放棄左搵佢

有時會鑽牛角尖 諗翻一邊

熊本復興 飛翔祭～熊本地震から１年、復興そして未来へ～
Blue Impulse 想睇

這些機會...

遊雀斑

我宣佈今日8點前仲未係呢個post留言既都係現充偽毒

香港人真係好多人有精神病

好想試下整係部電視到睇

Mac book點駁到電視？
成日都好想電視睇

可能醫生會有d用？ 其實都無咩人可以搵 ...專業人士有邊d

同你一樣,見見下社工都放棄左
根本無用

1.梅村同學的勝負筆

唔使專登開台俾我
我可以重刷爆漫,我而家好乖,11點會準時訓教
利申自願非被逼

2.心醬

爆漫

3.生似蜉蝣

得返三分鐘先點

噪音！

睇見都覺得慘

4.真毒今日子

得返2分鐘

1.遊巴

駁hdmi咪得

嘩!想偷我雞?
差一分鐘
留名
呂布參上

真毒係唔需要證明 因為無論做咩都擺脫唔到毒

今日子留名啊，做乜飛鳩me

１雪吻

從你句利申感到淡淡嘅憂愁

異教徒幫你補返

八點真毒留名

開台錯過留名 唔計

又做咩啊
歧視毒撚?

教緊米羅巴玩踩地雷，唔計

中學已經見過

辣殺偽毒多多藉口

點唔點名都俾人無視好耐 已經唔係真唔真毒嘅問題 新人留名

咩都話唔計

Post141 #821

打機先

放負

咩無視

同你講咁多野都話我地無視

訓左成個下午

搭唔到嗲啫

BTW 邊度有逃恥高清?

多d上水

瞓書好唔好同個人有冇撚用冇乜關係架喎，大把高分低能

以為扮瞓就唔洗點名？

動漫花園

咩黎?

你地唔好咁啦 我連大學都讀唔到 咪又係咁過

[url][/url]

無啦
我有個幾熟既朋友都睇我唔起
個陣勁傷心
不過都係事實
三大仔又有得飛去美國比賽
我連書都未讀得店
對未來完全無畫面

你咪偽毒

筆巴開台練present,我地幫你

呢啲朋友 狗也不屌啦

屌我都係，入左科難到on9嘅engine 當初努力多啲可能入到civil唔會爛得去邊

真係好清楚
有雀斑好得意

其實有engine讀已經算好

你係咪HKU?
是旦啦
點都有人搶住請既

真係會好迷惘,不過我都俾唔到啲咩意見你,如果叫你放膽去整game,始終對你屋企人未必咁好,但唔搏遲啲就冇咗團火
慢慢諗下啦,唔使逼自己

不過都表示bb d廣告打燈打到好勁

Hello無圖

其實真係唔係我個fd hku grad都搵左好耐工

我覺得可以set個時間俾自己試下既，例如到25歲就要轉番
當然你一定比岩岩畢業就做個班慢起步，但有時d野自己唔試下會唔甘心，到時自己又會怨

非三大應該直接入碎紙機

本人對於你的動態並不存在任何意見，
但基於原則問題，我必須第一個負評。

我好懶，唔想cap圖

都好嘅,最緊要時間唔好去太盡,留返啲時間抖抖,如果唔係會好似垃圾咁痴線

Iphone都收埋皮

不過都好彩就算個人幾痴線都好
一番到黎就覺得自己只係好小事

唉,後悔嘅感覺真係好辛苦

其實係睇做咩同咩科姐？

偽毒日真係冇人

要求主席點人數

三大唔代表啲乜 無成績同無讀過一樣

所以我以家心態同白石一樣 當初好有心想讀以家個科，但其實都係因為其他人嘅期望而讀 早知入cu/ust bba去食下女玩下算

腥些,呢到會有大把失業人士陪你架喇,唔使怕喎
遲啲等埋放榜我都要睇下點行落去

係囉 同埋睇你做邊行

偽毒又嚟鳥

被追擊了

唉 4月尾都仲未轉到工

CU／UST BBA 都入唔到

講一定係咁講,但始終都會好辛苦去諗

見到中學同學year2已經拍過2次而我連女都見唔到

有gakki 不了

做咗9年,一直都好辛苦,而家先郁

一直係度諗 而唔行動

有時真係要有啲嘢迫你行先得 唔係嘅話永遠得把口

一直冇一個機會或者叫動力去推自己行動,近排啱啱好有,終於有得變

依句真 唔到最後一刻都唔改變

你好 我是掟上今日子

真貨出現 假貨請回應

Agger 三大唔代表啲乜

米羅
睇黎我係你個異世界...

米羅真係開咗台?有冇link?

我嚟點名啦

瞓醒留名

不過想入ust食女成件事係錯哂

開咗好耐

又要拎劍

幾時既事

我唔係呃劍 信我

依度次次睇都會好感動

異世界劍士同伴表示支持

見到呢度咁多個癡線佬忽然諗起一個人

平匡都要35歲先遇到結衣啦
大家應該未到依個歲數既
男人老少少真係唔驚

我叫麥樂雞餐知叫左麥樂雞山

cls

係咪錶諗起我老婆結衣

冇事鳥,我唔記得我要唔發癲

pro club 依家D 幾？
依個post 係咪好多人睇波

諗起岑晉晴

見到都想嘔

呢個post咩人都有

上次邊個話食得十件

依家d5

幾鍾意蒙彼利埃 反而佢哋哋攞冠個季後就無乜睇啦

我成個餐都食得哂

六宮粉黛無顏色

啱先係電視聽到黃翊唱歌 黃昏戀人 哭着笑 諗起prof

我咪係囉 痴線

如果想生仔，35好似又老左啲

等到我35歲嘅時候，Gakki已經變咗啊婆了

bb喊啊

31 min 5:0

唔會啦，依家香港太早生邊度養得起

就算係都係一個好靚既阿婆

我冇話佢唔靚喎
鉛華逝去但氣質不改

睇堆阿記先打
到時唔知仲有冇得玩

其實當你結完即刻生，你仔女幾歲，你都已經成40，陪佢玩既體力都差少少
當仔女再大啲反叛期，你50歲想管下都可能有心無力

原來你地打緊 不過我都睇波

講緊意波

點解次次我都唔知

原來又唔係打緊

拉齊奧
5

巴勒摩
0

大勝吧巴塞

唉屌

大勝吧利

bb保佑我利

笑左

大陸名

0-1

我google

C n P

呢個po又係咩球迷都有 cls

幾時有電影投票?

曾無限次 欲話我知 卻也停止

一套都未睇過

戀空-100分

播多d先搞

gimmick都冇人理

等緊乒乓球

之前做左了

你想我開分身做

月巴

done

有冇人今晚會睇皇vs 巴？

from twitter

筆仔點解要問呢條問題

睇過青春小鳥

鍠狗在此

宜家差最後5份 今晚應該交得result俾我啲groupmate

為結衣 不懂禱告都敢禱告

偷返屋企

等我去搬走佢先

戀空

抱個結衣紙板返屋企不是夢

要買幾多盒紙巾先回到本

良心公司 蝕住做

垃圾皇輸撚硬

點會蝕，大把痴線佬成個貨櫃咁買

到底要賣幾多紙巾先養得起結衣

個紙板仲要放喺角落頭
老闆居心叵測

但結衣隔離個啲全部都唔係結衣紙巾

華生

done
幫推

個老闆可能博啲消費者買錯

雖然S字頭個隻好似同一間公司

可能另一邊擺哂代言產品呢

佢想自己收埋塊紙板咋下話

根本佢就無入貨，但又問供應商拎紙板

負皮個老闆

賣塊紙板好賣過d紙巾

燒佢春袋

咁狠毒
Love and piss ar

有冇人發現偽毒今日子唔見咗

一千一塊板都買啊我

醫生巡完房？

啱啱醒就見到你想bin我

青山post都冇咩人,得蜉蝣仔

又想扮訓
我話明會狙擊你

好過你要就嚟瞓

我最多聽日俾人收手機,怕咩
我自己要習慣早啲訓,先要11點訓
有咩問題

你習慣瞓覺嘅咩

唔通你就係個老闆

我而家自願性習慣得唔得啊

得

真係set得有啲難 之前又綜合咗唔同巴打意見改咗啲

[集思廣益]大家可唔可以share 你地既wallpaper

又嚟？

但係你女朋友唔俾你鍾意新垣結衣喎

諗起最終幻想

點解今日冇人獨佔嘅

因為我地係到

求圖

WhatsApp wallpaper

whatsApp too here

狙擊

NO WHATSAPP

Telegram

2個趣

Thx

好少fd用telegram

1個

冇fd

改返個名好嗎?

我都係係呢度你地post 既相偷

呢張最完美

成班垃圾

唔係話你地

點撚樣啊

冇野阻到我

除非佢睇到呢個post

報你串

Gchi

點解你會喺呢度？

親愛的

但我係垃圾喎

0-2

點解咁快開左

爺爺果邊腳都起唔到咁滯

感動仔 冇諗過有咁多人幫手做 除咗幾個中同 自己sem唔同科啲groupmate外 垃圾仔好感動

泊巴士

殺傷戰術

冇睇 做緊功課 睇數據only

今日子 你前幾次都幫過我架啦 你一定要幫我搵到個兇手呀

妓

半場都過唔到

唉,算喇瞓喇,悶得滯,又黑

早到咁

咁咪乖囉

正路既 出得依個陣係靠死球

我一陣2 3 點可能又會以命偷上嚟

樹巴8點之後點名都好似少咗上嚟 仲有侵呢

屌 原來係首席癡線佬

Gakki今後歸我

哨都贏埋

唔記得佢

有過數

唔記得邊個

你唔講下從未上過水果d

咁都唔駛輸

好似得ox爆底果下
不過都預左
西波始終都係西波

我以為咩水果

我仲係到啊屌,想偷我雞?

火龍果

火龍巢

又嚟過

我會捉你地班友仔

收你電話

哦

Yes

蜉蝣巴

終於有得出場

幾時同bb結婚？

唔好咁啦

反cup劇本

我老婆係新垣結衣，你問我答

Honda
左腳一野轟落去

夠數未

要俾幸福bb啊

蜉蝣巴同生似蜉蝣同蜉蝣仔

同埋蜉蝣巴

好好照顧結木

係啵唔記得左你

召喚成功

去咗yo女

字都懶得改

識唔識打排球

希望啦

喂阿哥 咁爆我大鑊

睇少陣就咁多痴線佬

梗係識，嚟緊仲拍埋在戲

認真潛 單機

多謝bb

真係瞓了,蜉蝣快啲返去青山post

恭喜你地

2456 7111

改唔到字就話人痴線

唉屌輸撚左

早抖

Sad

保佑我利

Sunwoon Gityi Hai Ngor Lopor

仲要睇波唔想咁快入廠

UP乜...?!

改字

好快

佢話新垣結衣係蜉蝣巴老婆

垃圾奧燒

咁輸好唔抵

終於輸

利申阿狗

施治又係ON9

新垣結衣
係我老婆

係奧燒定藍斯扭失,我好似認錯人

Late Lah Sleep Lah

請問開咗icloud music library 嘅apple music 點由電腦過歌

無人睇到你既

終於追完POST
追咗40分鐘先追完

爆左咩

偽毒

都係睇人發病姐

入左電腦itune之後簡加入資料庫 好似係

推

又冇晒人嘅

hi

我入唔到結衣啲歌

見有人屈我偽毒

又想迫害真毒

食雪糕

又睇戲？

阿狗好撚有運

冇工返
冇錢睇

上網搵戲睇囉
搵工未

咩都中晒

真係唔知咩事
開追故mode先

你用mac定windows?

Friendly fire

杯雪糕好假

連我地都唔知咩事 唔洗驚啦

咁呢杯

我同bb嘅關係最真

仲假
好似蠟像咁

一望就知咩事
係咪好醒

cls

睇黎加時

唔係重賽?

四強一鋪過

似窒我多啲

agger

侵

古

深夜爆post

發覺搵唔到心水機票去沖繩
5月我得第3個星期先請到假

做咩?

有錢點會無心水機票

我夠知喇 就唔到其他人

原來有另一個pose

中間個個好似西面咁

我愛新垣結衣
[black]新垣結衣愛我[/black]

HD Version

仲要用黑色

睇結衣一定要睇高清
一定要睇埋佢d毛孔

阿狗

呢句嘢好變態

我只係想睇清d佢

我愛新垣結衣

新垣結衣愛我

I just disappear. Do not need to find me. Forget about it. I am happy in this post because you guys always take care of me and make suggestions. Thank you for your cooperation. Still support Aragaki Yui as always. xoxo.
Regards,
Rubbish Lee

沙高

唔好走呀垃圾

DONOTDISAPPEAR

挽留

今場贏左阿記應該會打起左D士氣

等我嚟瘋狂po圖

支持你！

結衣BB 晚安

洗走佢

做咩狂洗

又要強行推爆啦

890

要推爆post嘅話講聲就得

大家話 係咪要洗 係我就加入戰團

7腥些準備開post

洗到垃圾出現

1001大戰即將開始

召喚！

ok 我等下個post

轟呀！

跪求gif版

做乜？

推post

pro club?

洗到睇唔到垃圾幅相順便推爆post

未睇完波

聽日將呢啲圖全部save低先

阿記

幾版都係今日子
幾版都係結衣

終於有人貼真知子

一齊貼

正式宣佈真知子先係世界第一

無錯

on9

唔洗宣佈都係

做乜

推爆都好，等陣留個名訓教 推啊

真知子最高

1001

唔知係咪對 套嘢嘅印象差
硬係覺得成套嘢結衣嘅造型全部都怪怪哋

BTWCB另一條女都幾靚

好多今日子